唔夠人呀屌，大埔瘋狂拉人

5點幾已經大量狗出黎追住班手足黎咬
拉左幾件啦
救命

唔撚係掛

邊到 我見tg 話有一車人被捉

大埔中心有拉人
想手足安全越多人越好呀

香港人報仇 反抗

點拉?

push

今日全部狗車都出動晒未必做到和你塞，所以要小心以不被捕為優先考慮，以長期抗爭為目標今次三罷行動絕對唔係Eng game 而係預演

因為已有手足set rb
幾架狗車極速黎到咬人

其實勇武唔應該咁早出 班狗如果識逆向思維就知愈早出代表愈著緊同愈大機會係真勇武

未夠鐘唔夠人cover

要塞一定係有計劃
有計劃班狗實會出動晒架啦

係 太早喇

真
次次都唔係end game
次次都係預演
次次都係以長期抗爭做目標
搞左5個月，人就死左，姦又俾人姦左
講左咁多個月唔好再推細路去死，大人係時候做啲野
好啦，係時候做野，我地要罷工！
幾次都係咁
和理非繼續叫人「幫」佢罷工
推一堆人出去死就係為左「幫」佢地罷工
我攞唔到假呀
年假用哂啦
Sick leave請太多啦
好啲嘅就請個病假
到底咩叫做罷工有冇人知？

本來唔係應該真。罷工然後全世界出黎集會咁先叫做罷工？
咁撚樣推人出黎死，然後令你番唔到工咁樣叫做罷工你班撚樣真係好意思？

推

預備好同共狗磨到2047 / 共狗收皮為止

this is just the beginning

甴近平

Popo已經部署好晒

觀塘開源道迴旋處有三架狗車 觀塘泳池有兩架狗車

鯉魚門道交通交匯處有一架狗車 藍田消防局亦都有一架